## Text de prova

### Apartat 1
Aquest fitxer es sobreescriirà pel fitxer la_guia/ESTRATEGIES.md cada cop que es desplegui una nova versió de la web. Pots consultar el .gitlab.ci.yml per veure els detalls de com es fa


#### Objectius generals del apartat 1
* Objectiu 1
* Objectiu 2


#### Proposta programàtica

##### Categories de les propostes programàtiques
1. Proposta 1
2. Proposta 2
